和理非發夢必帶物資！！！

眼見好多人就咁戴個普通口罩就走出去發夢
和理非 真係要準備多啲啦！唔好成為人地既負累

啲野一啲唔難買，以下係最基本既：

1. 3m 口罩n95+ 普通外科口罩（打孖戴）
2. 3m眼罩 （密封）
3. 生理鹽水
4. 手套
5. 長遮
6. 索帶
7. 玻璃樽
8. 糖&麵粉
9. 水和津路（洗眼）
10. 較剪

唔好再一個二兩企係度on99!!! 場仗有排都未打完呀！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10